民主黨今次玩完，醒目嘅應該轉會

啲區議員應該轉晒去公民袋

公民袋有地區工作可言咩
工黨都話姐

李卓人條柒轆有去林子健個記者會

噢 sorry冇跟開

唔怪得咁多支那狗轉會
原來支那玩完